我宣佈Ip man challenge 正式啟動！

Ip man challenge! _ _ _ _!
要人唔睇葉問4 梗係要劇透啦
但你班傻西連登仔係連登開post有撚用咩 停留係同温層
所以我宣佈 Ip man challenge 正式啟動
玩法只要copy and paste 以下透透內容 post 係 fb/ ig/ sc 既story
然後再tag 2個朋友 就搞掂
(以下內容修改自其他劇透巴打)

#Ipmanchallenge
葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。
@ Friend1 @ Friend2

無成本 點解唔做

玩到咁大

光

復

香

攬炒哂所有港豬朋友

港

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

葉問 大中華民族打飛機片不了

正呀

微博劇透有無得諗？咁能鍾意土共市場呀嗱

咁咪一定要有人睇左先參與到？

不嬲冇用微博 有用開既手足可以玩玩了

推死香港個市場先

葉問死咗呀

個個都用social media架啦

我都無呀。

我知土共會用微博、豆瓣。

而家係fd ig 開始玩 tag下人 好快就spread開架喇

葉問真係廢，學撚完詠春都會生cancer，垃圾

推

我要3歲到80歲都知
葉問生cancer死！
(葉問=宇宙最強 無意冒犯真葉問)

會唔會變左幫人做勢?
btw睇得葉問嘅都係睇動作架啦,劇透真係有用?

企係戲院門口大叫葉問cancer死有無得諗

幫佢成套Upload 上去 PH 算喇

咪比我見到葉問又爆場

一次收哂兩邊皮啦
使乜分次序

護旗手咪再賺港紙啦屌

冇劇透 介紹下葉問生平姐

詠春宗師

Ipman劇透一生平安

下 你唔知葉問最後返香港教仔詠春最後死左咩？

葉問係真有其人 我地都係想分享下葉問呢個人既歷史姐

下 葉問我上網睇左劇透啦 睇返校啦

冷氣軍師呢？

721
831
101

Ip man

Pish

yahoo影評好似好差
不了

搭車打電話俾朋友傾劇情先

電影app得2.x 分 不了

唔係決戰羅莽咩？
幫推

唔好收工時間講好迫架 其他人實聽到

頂撚死你

已做

羅莽360

老解都幫拖
約囡囡聖誕睇返校仲好啦

支持！

劇透死全家

不過係黑警

唔睇就得啦

Push

正式啟動！

有成本,對方都可以劇透番例如返校,
全部劇透攬炒睇吓邊個死先,
不過葉問係睇打,劇情唔重要

第一次見劇透咁興奮

真定假 真嘅我即劇透比我個FD 條仆街仲諗住睇

咁你應該葉問上身打柒佢

有d唔同
返校就算劇透哂我都會睇
葉問劇透完會減低班藍絲睇既意慾

動員能力贏幾條街

快做仆街仔

推去藍絲谷、論壇、親戚谷到啦

點解冇star war challenge?

叶问得了癌症，去美国帮自己的儿子找学校，打赢了所有歧视中国人的美国人。同时李小龙的徒弟在美国得罪军官，但军官跟叶问单挑最后打输了，然后叶问回到香港教儿子咏春最后叶问死了
最后叶问死了最后叶问死了最后叶问死了最后叶问死了[悲伤] [悲伤] [悲伤] [悲伤] [悲伤] [悲伤]

小粉紅五毛被劇透了

當影壇變為奶共 劇透就是義務

聽聞片商週圍派免費飛

已經同親友分享
個個都多謝我幫佢哋慳返

已share

我今晚做冬 個個親戚比我劇透完都讚我乖仔

唔睇黃百鳴既葉問
但又支持黃百鳴代理既返校

push

呢個ok

網上直播啦

不能只有我見到，有冇seed

😂😂😂😂😂😂

講真

葉問拍咗咁多年

點都想睇埋個結局佢

所以一定要BT支持

打擊正版

哇
仲駛入場嘅

屌我錯 唔知香港上係佢代理

十點鳩叫內容

開咁撚多場

印曬做文宣
之後貼曬係戲院門口

推爆佢

仲咁多人買飛睇

要係戲院前面大聲劇透

成個電影業比你搞彎曬啦

五大訴求缺一不可

好想入戲院支持
但係唔夠膽睇

要去藍絲channel fb page post

very bad movie, its totally not about IT

多手禁左不推

葉問發生咩事
追唔切po

都唔明有乜好睇

推到各大論壇

12.22 15:30 支援新疆

係ig 當相upload 再用d好hit既tag得唔得

已tag

black panther 中國版
唔夠人打咪拍套電影話自己十打十

掂喎依張

垃圾戲點解要CARE佢咩劇情????

Green object入晒商場好得人驚 搞到我地無得shopping 一定要食個飯先 等佢地走左先再shop

Wt?

推 推 推

搵人攬炒frozen

Pushhh

巴打 再開附次 今次加張相同要share 個段字
幫你推到上熱門

多次post

今次冇搞到民生 佢地應該會體諒

其實劇透又點你都形容唔到打架個過程比我
睇丹爺d動作場面姐
又唔係睇劇情

又係一班傻西打圍爐飛機活動

好波

哈😂 你都係問番你老母拎零用錢啦 on9仔

駁唔到咩

果個年代D服裝幾型

tag 兩個fd?
我要tag 十個啦下嘛

加番條challenge link

揾人去劇院度講晒劇透出黎，一係整劇透文宣，等佢地無癮睇都好

How about Twitter?